定延剪返短頭髮咁大件事竟然冇人講!??

印家軍assemble!

樓主五毛 拉

短定世一
唔夠短

拉

fs仲短啦

中共好驚啲呢粒核彈

拉啦

禾印又然

定囝:你只係中意佢個髮型

毒唯嘅極致

如果連登唔推定延呢篇野 連登已死